A7S2東角維修 聽完佢講 我o左

部機新出兩個星期
琴晚出去試機 唸住拍下野 點知見到個屏幕有三條灰色痕
即刻去整啦

佢話：先生呢d情況好正常 只要你係有光管既情況下都會出現呢d問題 只要係日光下就唔會有

我心唸：拍野唔打燈 咁有咩拍 全黑拍好無?

究竟係咩事 有無巴打解答?

shutter speed

用光管打燈?

C兄第一次用Sony？

買到a7s2呢啲機仲問呢啲問題
有錢真好

快門唔啱咪會咁囉
條友無講錯喎
學人拍嘢都要學下基本知識架

google
frame rate
video shutter speed

自己唔識嘢重要串人講打燈

好白痴，光管

事實係 第二部機同樣setting係無問題

實係sony問題
你買部5dm4黎用啦

事實係 你要了解下直流電同交流電嘅燈有咩分別
然後再了解下乜野叫連續光 不野叫不連續光
太陽光係連續 唔似交流電燈會跳
咁用交流電打燈又有咩注龍呢？點解香港係拍25格 唔係拍29.97格呢？

Iso20000
Shutter 1/6400

巴打sony啲機咁多問題又唔肯整無人要
我五千同你黎收
蝕小小拎黎做後備機當幫下你

同你一齊影？

劉名學野

再一次證明買機係唔送技術

隔離forum有人問唔記得XXD定XXXD換5DMk4好定6DMk2好

但因為佢唔識影相只會用Auto mode
想問邊部色靚D
個個先係boss

太尷尬 睇到自動就睇唔到落去

啱呀
我用5d4都唔會咁，好地地用咩sony

咖哩哥係咪賣笑？

屌呢個post好撚尷尬呀

屌樓主係咪假膠?
如果唔係假膠真係好尷尬

“強“
唔係强

支那人以為冇分別

腦都唔包

lm

連弱智都有錢買s2

買過枝光管啦

幾歲呀你
光管會閃真係好基本既常識
個職員真係心諗弱智學咩人拍片
仲要開post話比人知自己有幾咁冇常識

如果拍片，可以後期用deflicker plugin處理

樓主問既問題其實好常見

太家唔需要咁mean既

樓上個名甘熟面口嘅

mobile01 有個仲直上leica , 誇張到爆

我出名仇家多

6000同你收咗佢

甘你老母 不過樓主真係懵撚到傻閪咁

有日本仔評6DII吊打5DIV
所以其實唔算問得差

係答既假設左5DIV好過6DII

canon 冇呢個情況咩

on9仔 拍片呢行喺香港咁cheap係因為有你呢d人

買機送技術

如何拍出好摩爾紋？

郁下個快門啦